[玻璃杯] 邊到有類似呢種starbucks既玻璃杯賣？

最近去starbucks飲咖啡，見到佢d廣告同堂飲個杯都幾靚，心思思想買隻玻璃杯自己沖凍咖啡飲

個style好似呢D咁：

今日係街行左陣，係日本城，aeon十蚊店，ikea果d睇過下，但係點知一係得紅酒杯一係就係水杯

其實淘寶見到大把，但係身係連登仔緊係唔想淘寶買

有無人知邊到有多d款既玻璃杯可以買呀

上海街好多廚具店你可以揾下，
淨係玻璃杯好似都有四五間舖有賣。

まんだらけ
駿河屋
Animate

日本城

問非所答，是bot嗎

留意上文，得d紅酒杯同埋水杯款

大間d的AEON 有家品電器賣的
一係街坊式的家品鋪

好，遲d去黃埔aeon睇下，應該夠大

我覺得荃灣大d好行d 睇你順唔順路
另外有間連鎖家品鋪 「家品屋」都應該有的

永安之類嘅百貨公司都會有

ikea

會隻bodum double wall 啦

可以去埋franc franc睇

成日去駿河屋買100円杯

長型就比較少

香港邊度有得買?

city super

Thank you巴打
想搵類似既雙層玻璃杯好耐 過兩日去睇睇先

Starbucks 都有隻高身double wall, 要搵搵仲有無得賣

類似咁

千色店

Mono mono有可能有得賣

2蚊店有 認真

睇你想買牌子定是撚但 依d杯10$店大把喇